開台打下魔獸 評價下今次改版/吹水/聽歌

開台講下今次改版有咩做得好有咩做得差
隨便聽下歌

有咩想打都可以@我
LazyCoey#4128